中國移動10月尾到期

求5gb 21mbps 轉台/續約 plan

tg:

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！ 登記時輸入推薦碼：6UFQX，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！ SkylineAce